「突發有圖」關sir怒屌尖沙嘴支那乞兒

比個正評

戴返口罩果下
同子華飲水差唔多型

低賤人型豬

型爆

關sir老豆老母d基因出撚哂事

關sir : 我係一個冇感情嘅殺手

屌你老母臭閪 ?

讀唇

好撚勇武

關sir 請帶領人民
下個陳浩天, 梁天琦後靠晒你

好好玩
下次大家一齊出嚟玩

吹大咗
我冇呢個能力

唔吹點大
仲要口爆顏射

關sir

又有型棍新相

想知點解講野個時要拉低個口罩

垃圾五毛

收皮啦垃圾窮閪

收撚皮啦垃圾五毛狗

人講緊野窮狗就聽野啦 總係唔識認清自己既定位 犯賤窮狗

犯你老母賤,你離題喺度批鬥有盡香港人責任嘅人,你唔撚係五毛狗係乜撚嘢?
你老母俾狗屌呀

原來出街搞事就係盡香港人責任 窮撚思維真係唔知邊度黎 你班窮狗日日ff玩社會洗牌就可以翻身？你班廢物係廢既就咩時勢都要做袋底泥架啦 賤狗 繼續做狗啦

等大家知道關Sir有勇武出席

弱智既行為點會知

原來做五毛狗煽動階級鬥爭係可以咁撚無恥
你係冇腦嘅就咩時勢都咁撚支持獨裁政權俾人當豬咁豢養架啦
繼續做你嘅五毛狗啦

窮狗話人冇腦，你有腦會而家咁撚窮要住公屋？窮狗思想偏激，唔夠一講就5毛狗5毛狗咁鬧 讀多d書啦廢人

我已經係大學畢業,但係對住你隻五毛狗唔撚駛講咁鳩多
剩係你串人住公屋已經係想煽動階級鬥爭,煽動窮人鬥有錢人,同蚑那共匪嘅做法一致
你唔係五毛狗,唔通係蚑共地下黨員?唔撚通個個黨員都叫你同志?

大學畢完業有撚用咩，窮閪，我未畢業都幾層樓收緊租啦，你繼續捱啦廢物，唔阻你

你唔好走阿
利申 由細到大都唇語

扮有錢人煽動階級鬥爭嘅五毛狗
你老母俾狗屌呀,唔撚好再嚟香港,死返蚑那啦

關Sir

講事實姐, 咁班支那乞兒係臭閪丫嘛

好勇武

佢依d低等技巧已經影響唔到真正既連登仔

好撚柒啊d五毛
見到佢地d留言真係當街笑出黎
咁撚on9唔經大腦
係喎佢地冇腦
sor我錯

原來呢個肥仔真係關sir？

我屌你老母呀 廢物

關sir真做野
同連燈仔得把口相比

屌你老母大字撚、你呢個五毛狗仲未死？

我咁撚憎中共都算五毛狗嘅話我就即刻直播跳樓

收嗲啦
叫埋你個垃圾五毛同事躝啦

大字屌五毛,天經地義
俾班五毛成功煽動階級鬥爭,香港會加速滅亡